估唔到香港人咁關心澳門同胞，我決定去信林鄭要求捐款比澳門重建

一方有難，錢銀支援